政府係6月4號已經派了錢,有冇人收到???

得2千蚊

1800咋喎

我有4000
所以唔反了